[國安法]五隻字講完，「我想點就點」

祝大家好運

為所欲為